外國勢力 之 Shawn Mendes

Shawn Mendes 香港演唱會
12月開 呢幾日開賣
有無巴絲會有性趣 或者已經買咗
我有啲心大心細 唔知去唔去好 諗住自己一個去而已

已買

鍾意佢但係冇fd去睇條撚咩

有無人一齊睇？ 身邊無人睇

諗住自己去咋

都唔一定要一齊嘅 有係當然會更正
但自己一個又另一番體驗

想去

Gogogo 啱啱睇仲有飛

輕輕一推 好似冇咩人睇

今年真心多野睇

已買揮手

有無巴絲一齊join 入去 enjoy下

Ed

Push

Pushhg

其實佢喺香港算唔算多人聽

我都想知

諗緊睇唔睇

想睇但身邊冇乜朋友有興趣
諗緊好冇自己照去

有冇人放2張相連號碼既飛
Queuing no. 1xxx都ok

有興趣 tg傾？

但好似得返block b?
你又係自己一個有興趣？

係啊🙈

預感大半場都係妹妹仔或者佢地父母
自己一個怪叔叔企埋一邊睇

其實個號碼有咩用? 係咪一定要跟返號碼排? 咁如果我買一張9X 一張1XXX 咁係咪會分開入場唔可以一齊睇??

我岩岩買左 唸住自己一个去 你係米去 可以一齊

本身有fd想買 但佢個日唔得閒 而我自己已經晨早買左飛 搞到孤零零一個睇 上次睇one direction又係自己一個睇

一吾一齊去？

你張飛個queuing number係幾多
我唔知佢係咪跟個no入場
唔知入到去會唔會隔好遠
定係入到去亂企

12月exam period 啲fd都話唔得閒去睇
到時都係自己一個去

5288
我ig:miumiu550wt

我都想知個no.係咩意思

聽日就係啦
有無人一齊啊？

有呀
諗住幾點去

都係早一个鐘到

無人ig dm我 点一齊去呢

主辦話唔可以揹背囊

why???

唔知點解
我都係今日睇fb先知

咁早到有咩做

上左機鐵先見到呢個post 背囊已狽sosad 點算

Btw 有無絲打一個人去

我囉

有冇人想去呀？我有一張排600幾A Block
啱啱開新工，人太攰，所以決定唔去。300蚊賣出，有冇人而家要？

好多鬼妹仔同亞洲面孔但英文辣辣聲既

你自己一个？

一齊啦 都係女仔

我有興趣!